原來自稱白票本土關愛座hunter唔知香港有本土派

唔怪得個個都係泛民打手啦

原來樓主認為范國威係本土派

答左自啦你
推條撚咩

咪玩啦
新民主同盟都叫本土派？

泛民認證本土派
夠膽challenge樓主實屈你做我分身/五毛

我真係唔知范國威係本土派喎柒頭